今晚氣溫12度 5隻狗已經得返1隻...

聖誕節冇咩節目
帶埋隻狗去左行山
經過一個地盤 發現入面有5隻地盤狗
5隻都好精神 冇病冇痛
不過因為我拖住狗 有一隻衝左出鐵絲網
咁岩有車經過 雖然冇車親
不過都好危險

返到屋企之後
諗起地盤放假冇人開工
佢地應該好肚餓
所以拎左屋企啲狗糧去餵佢地

第一次餵 5隻都好有警惕性
唔敢行埋黎
所以搵個冇泥既地方擺低左狗糧就走左

第二晚已經11點咁滯 周圍都冇人
雖然淆淆地 但都去左餵
今次5隻都出哂黎食
有有仲不停向住山邊吠
好似話俾fd知有飯食咁
山邊都有狗應 不過聽落好遠
佢地一路食都識同我保持保持一段距離
但係兩隻大既 應該係老豆老母
都係唔肯食

到左今晚 亦都係最凍既一晚
唔知點解得返一隻
其他嗌極都冇出黎
都冇應機
唔似琴晚咁一去到就係咁吠
今次呢隻仲好驚
要我行到勁遠先肯食

天寒地凍
真係唔知另外4隻去左邊
你地聽日乖乖地出黎見我啦好麻

利申：容許我暫時唔公開講個地點住
都係想保護返佢地
睇住相計角度先

好得意

tko ?

俾人食左

帶返屋企養呀嘛

無事麻

人地講到明唔想公開地點
估乜鳩？估中有獎分定要讚係視力好華生好叻叻？

有D冚家剷好仆街
做完地盤就call人捉左佢

屋企已經有6隻貓狗 攪唔掂

狗狗

咁貼出黎把撚麼

班狗call緊馬黎伏你

你唔知d地盤啊叔好鍾意捉d地盤狗黎食架咩？

咁凍

講個地點出黎又把撚咩

拿拿林趁地淋
三六真係好補嫁

自己知咪算，講出黎等於expose
CDROM 都會見到，雖然影響未必話好大，但尊重番樓主既意願者

希望5隻都快d 見天父啦

1.應該未有地盤佬開工住
2.個地盤睇落暫時仲有一半工程 冇理由而家扑黎食

已call漁農

傻閪 啲狗地盤佬既
漁農大撚哂？
搶人隻狗都得？

咁仆街完工會叫人黎捉架

樓豬好有愛心

希望另外四隻無事

講俾佢知佢又唔係拎去養又唔係幫手餵
咁樣公開講 又唔知有咩人會睇到
做乜野要公開講係邊先
講個理由出黎先得格
真心想幫到啲狗
我email講都得 冇問題

係咪比樓豬喂完食死左咋

準備人道毀滅

希望d狗狗無事

樓主要幫手出聲

樓主到琴日d狗糧有毒？

多餘啦 有兩隻大狗由頭到尾都唔肯食
食既冇毒死反而毒死冇食果隻？

希望狗狗無事
Between 樓主好有愛心

三六啊，仲唔快D帶回家

希望你可以睇睇

個樣慘到喊咁口

其實有無得用紙皮整d屋仔俾佢地？

係唔係你d狗糧有問題呀

唔好開閃光燈啦

呢張唔小心開左 其他冇

標題黨
以為天氣凍比老衲食咗四隻

唔標題黨邊有人理呢啲野

三六滾一滾,神仙都企唔穩.
六道何仙姑,食過冇得沉.

地盤阿叔

如果可以 巴打一係整啲紙皮屋仔畀佢哋 等佢哋有地方暖下

希望佢地無事啦
多謝巴打咁有愛心

點幫到佢哋
留名

辛苦曬

我知係邊

三六

55

call 毛守得唔得 ?

咁凍都去喂食
辛苦哂
希望其他冇事

5你老母
call漁濃人道毀滅你呢啲5p就啱

屌你老母！！！

點解地盤佬中意養狗係地盤？佢地係執返黎？

三你老母六

樓主話計撚住角度先呀

希望狗狗冇事

樓主好心地，希望巴打好人有好報

問左下意見 暫時觀察下先 睇下會唔會走返出黎 其他之後再打算

我有諗過 但暫時反而唔想咁做住
唔想俾地盤佬知有人攪佢地啲狗
睇定啲先
而且好難搵到個位整到咁大間屋而又唔會阻住地盤佬開工

算啦咪糾纏呢樣野

留名 有無野幫到手？ 物資

有心 暫時未有住

樓主未走？

其實好撚鍾意唐狗
狗無分貴賤

驚己報

走左啦
聽晚再去

其實有隻好似秋田 幾有型

唔報死全家

叫我

食狗肉死全家

希望狗狗無事啦，天氣咁凍仲要無野食好慘架

三六##fatcfatc

12度啲狗自己去左揾地方訓啦

call黑車車埋你一家大細番殯儀

樓主有愛

有啲新會然肯定係支那人

唔講咁多 樓主好波

直接車佢火化啦

幾十年之前開始完左個地盤就食左門口個2隻狗去

辛苦哂巴打

咁又係 反正死剩種都冇人告別

希望你老母都拿拿臨趁地淋

頂你咩，食狗肉

唔係好多人吹奏地盤佬咩

吹奏又點 唔屌得咩
不過地盤佬好多大陸人 真係食都唔出奇

兔肉鹿肉袋鼠肉都有人食啦
點解狗肉唔食得

支持樓主 希望狗仔無事

安慰自己，佢地早死長痛不如短痛 永遠唔洗受苦

狗其實好捱得
唐狗生存能力更加強
所以唔洗太擔心！

要講有排講
當然唔食肉就最好
但係你係呢個post入面問呢條問題
明明唔撚係講呢樣野都格硬要拎黎拗
可見你既價值觀係同劣等支那賤種一樣
咁答你都係嘥9氣
你走啦

希望係咁 好似樓上有巴打講 凍得滯匿埋左

生活係香港做人做狗都係咁上下

辛苦巴打

樓主好細心 但唔好call漁農 分分鐘會啪咗佢哋 愛協都盡量唔好call 愛協太多唐狗 未必有位收留佢哋 如果想知愛協大概流程 盡量答你
佢哋驚唔驚人？可能係流狼狗 但都可能係地盤佬養
如果驚人 咁前者機會大啲

咁點解食狗殘忍過食兔？

樓主有咩搵幫既 搵我啊 佢地好慘慘

有冇睇viu果套守護毛小孩 入面有講地盤d狗佢地係是但養
個盤一搞掂就食 講真 你真係call漁農捉左佢地比佢地安樂死好過

d人唔會幫佢地絕育 一路生 生完就食 好撚仆街

其實呢句野啲邏輯錯誤多成咁都仲有咁多人掛係口邊, 證明香港教育係幾咁失敗

放心
之後咪搵過第隻黎

同毛守呀Kent 傾過
佢話凍起上黎乜都做得出
地盤未攪掂都會扑黎食
痴撚線

又黎狗係寵物豬牛羊係食物？

咁點解上面隻野係高級食材，下面果隻神聖不可侵犯？

點撚解地盤一定要放啲狗睇住，唔係有保安既咩

動物界除左狗仲有冇其他物種會同人建立信任
歷史以黎人同狗都係互相幫助互相信賴咁生活
會一齊打獵 放牧 守護地土 甚至用條命保護你
你有冇見話差佬行必 或者軍人打仗會拖住隻牛？
免仔 袋鼠 會唔會同人基於互相信賴建立咁深厚既感情？
直接啲講句 你問得呢個問題既同時
你鳩硬起上黎會唔會屌自己老母
如果你將人既價值觀降低到只係見到有肉就食有窿就插
咁唔好住香港啦
上大陸啦 完全fit哂你

一定唔會搵漁農愛協
放心

好驚人 要匿係街尾裝佢食野

樓主出發未

希望佢地去咗數碼世界會無咁凍啦

你依啲垃圾人種 回歸支那啦 唔好係到污染香港

老實答你 比人食左

馬咪係同人共生囉
咪又係有馬肉食
拉支那人黎講有用咩，歐洲佬一樣食可愛動物架

又黎食狗肉大戰

多人養狗食狗就唔道德
道德霸權真係好可怕

討論下姐
我好平和既

[支那邏輯]支那人食狗，所以唔覺得食狗有問題既就係支那人[/支那邏輯]
其實東南亞一向都食狗肉

馬係俾人奴役
馬會唔會住係人屋企看門口？
馬會唔會信任你信到見到你俾其他野獸襲擊既時候去保護你？
唔係拉支那黎講
而係全世界得支那韓國同高登仔會係咁爭論食狗同食其他肉有冇分別

毛守呀kent都話唔排除

想講呢個問題出去開post互屌
根本唔會有共識
唔好係呢度講 嘥9氣

未 晏少少冇乜人先會去

如果驚人 未必係有地盤佬養喎
愛協未必會啪嘅 但唔排除有咁嘅可能

入黎搞事就行柒開啦 講食狗肉講撚到悶

打杖嚟講 有隻馬點都好過有隻狗掛
你要隻馬跳過啲障礙或者gap其實都係要同馬兄互信囉，咁都唔係保護你?

再者，『視一隻動物為同伴』同『唔比佢既其他同類比人食』係兩會事

你係想幫佢哋嘅就call毛孩啦

驚人但係會唔會唔驚地盤佬？
愛協應該冇咁多事 因為附近冇人住
除非有人投訴啲狗衝出馬路有危險

咁你咪繼續清算囉
拉埋東南亞落水好叻？
好有成就感？
再一次證明你係垃圾人種

啲冚家產係靠依個話題拎存在感 正死剩種

講嘢冇點更垃圾

你本身都係得堆廢話我駛乜拎pt出黎同你講 晒氣

世界大戰

唔係想笑你，但狗唔係第一種都唔係最後一種人種圈養動物
你有睇過貓比賽就會知唔差過狗
豹猫三千年前埃及人已經用黎守門口
鷹用黎打獵
用馬代步打獵搬運馬車
日本人一樣食馬肉鹿肉，鹿肉拉麵

又講食肉，自己開post啦 次次講貓狗都扯埋黎講

屌你老母咪撚再講食狗肉之類既野啦
我正係想睇4隻狗仔依家點樣？

一陣話你知

嘥氣啦巴打唔洗再應班冚家鏟
根本唔同ground 拗黎無謂
忍一忍口

無論多人或少人養
狗都係人類最好朋友
從新聞常見到拯救犬為人類無私奉獻
對主人嘅忠心
真是唔明點解啲人可以食得落

一個國家文明否，從食唔食狗可看見

你啲同伴去哂邊 地盤狗

樓主出發餵狗未

呢排放假去左玩姐

就算係地盤狗都好，只要有人投訴隻狗，漁護處都會捉
處理方案一係話地盤狗無攞牌而地盤嘅人認投就係咁意罰錢，一係拎去漁護處「坐監」等認領 唔知幾多日無人要就人道毀滅

樓主好有愛心

三六真係好補

最鐘意唐狗，到時買左樓就會領養一隻。

其實你入黎一個完全唔係討論食唔食得狗嘅post, 自high 咁講啲睇落似唔係mainstream好似好有見地看破紅塵但其實好空泛嘅偽眾生平等論, 到底係咩玩法?

終於齊哂腳
另外兩隻都係度 不過唔願上鏡

溫暖post

樓主

樓主好波

好波

支持樓主，雖然跑步個陣追狗追好撚驚

食狗肉同足籃撚都一樣係世界大戰
問題就在於2邊都係班假膠引戰但次次都有人同佢地認真討論
情況就同女人講道理一樣，哂鳩氣

屌，打錯。 係 比 先啱

報左漁護署，等佢捉撚哂d流浪狗先

樓主
希望可以有義工接手，佢哋唔需要再捱凍捱餓啦
樓主你都唔好放棄佢哋呀

無事就好了

所以屌撚完就掉 唔需要認真

冇事
5隻都肥肥白白
不過始終今日唔知聽日事
幫佢地搵到頭住家就好

樓主
多謝你嘅善心

你油完黑色
我覺得d狗好似去左月球咁

屌 我都係咁諗

係火星

same

咪就係因為有樓上果D仆街做報警撚,再唔係有虐畜狂mon住個post先唔公開地點,仲要係度估

真係幾似月球lol

正想講似火星

5隻狗終於唔見哂

去左另一到搵食可能

即係點

巴打加油，狗狗其實好得意好忠心，係人先咁仆街

係有啲人鐘意做叻豬

留名等睇狗帶拖好朋友出街

我都想 如果我住村屋真係冇所謂
而家一次過5隻唐狗
周圍搵啲機構都冇人gives a fuck
始終5隻狗冇斷手斷腳 冇俾車車爆肚
根本冇noise 冇人會報導 冇人會見到之後熱心捐錢
個個不聞不問 根本有好多人唔係電視見到咁
已經好心灰 做到就做
只希望佢地俾人捉去行刑之前有啖飯食
如果有得投胎 唔好再揀同一條路

其實真係好忠心
每次食緊野都仲記得自己職責
明明好肚餓jap jap jap食緊野
都會停低豎起耳仔聽下有冇人行過有冇車係附近
有時食食下都會跑開吠吠吠
風雨不改盡忠職守
但係得到既係連野都冇啖好食
冇人照顧冇人得閒摸下個頭
連瓦遮頭都冇
仲唔知幾時會俾人捉去啪

有冇call狗義工，起碼閹哂佢地唔好生

問過下 好似話愛協會幫你閹 不過要打晶片拎狗牌
我都有諗過照做 不過有case 打完晶片再俾漁農署捉到
會告9返你轉頭
除非自己出去私家醫院閹

如果你想帶佢地絕育 可以search下「動物朋友」

樓豬 我明你 但無計
好多機構其實都資源少 通常都會幫啲嚴重受傷個啲先
我都好想幫到啲流浪狗
但好現實係 佢地太大隻 好難搵到地方安置佢地
你搵動物朋友幫手做絕育先

樓主就係之前想救金魚街隻阿拉斯加？

秋田 咁你都記得

仲未熟到可以俾我摸
而且見到其他人行近會走
應該暫時做唔到住

可能佢地食開貴野，樓主個隻唔岩食

狗仔去咗邊